{"user_id": 102, "name": "J\u0119drzej Bojczuk", "city": "Warszawa", "street": "aleja W\u0105ska 032"}
{"user_id": 103, "name": "Dominik Kapa\u0142ka", "city": "Mielec", "street": "al. Grunwaldzka 92/26"}
{"user_id": 104, "name": "Natasza Lamch", "city": "Warszawa", "street": "aleja Letnia 98"}
{"user_id": 105, "name": "Daniel Cymer", "city": "Mielec", "street": "pl. Jana Sobieskiego 087"}
{"user_id": 106, "name": "Krystian Herok", "city": "Police", "street": "al. Boles\u0142awa Krzywoustego 520"}
{"user_id": 107, "name": "Apolonia Stach\u00f3w", "city": "Gdynia", "street": "pl. Warszawska 208"}
{"user_id": 108, "name": "Jeremi Kubrak", "city": "Warszawa", "street": "ul. Pszenna 18"}
{"user_id": 109, "name": "Emil Konrad", "city": "Mielec", "street": "ul. Dolna 206"}
{"user_id": 110, "name": "Natan Stosio", "city": "Radom", "street": "aleja Radosna 07"}
{"user_id": 111, "name": "Tymoteusz Pawliczak", "city": "Warszawa", "street": "ulica Wiosenna 66"}
{"user_id": 112, "name": "Ryszard Wojsa", "city": "Mielec", "street": "aleja Targowa 53"}
{"user_id": 113, "name": "Jan Drobnik", "city": "Mielec", "street": "al. Krakowska 64"}
{"user_id": 114, "name": "Borys Zbroszczyk", "city": "Mielec", "street": "ul. S\u0142owicza 21/19"}
{"user_id": 115, "name": "Jakub Kiepas", "city": "Kutno", "street": "ulica Maja 42/70"}
{"user_id": 116, "name": "Iwo Warzybok", "city": "Szczecin", "street": "ulica Boles\u0142awa Krzywoustego 50/84"}
{"user_id": 117, "name": "Nela Kopciuch", "city": "Szczecin", "street": "plac Sybirak\u00f3w 122"}
{"user_id": 118, "name": "Aleksander Thomas", "city": "Warszawa", "street": "plac Szmaragdowa 705"}
{"user_id": 119, "name": "Julian Szymonik", "city": "Mielec", "street": "pl. Wiatraczna 95"}
{"user_id": 120, "name": "Adrian Zmarz\u0142y", "city": "Kutno", "street": "ulica Gda\u0144ska 12"}
{"user_id": 121, "name": "Aleksander Dawidek", "city": "Warszawa", "street": "al. Okulickiego 30"}
{"user_id": 122, "name": "Angelika Pu\u0142a", "city": "Police", "street": "aleja Borowa 904"}
{"user_id": 123, "name": "Ewelina Choch\u00f3\u0142", "city": "Szczecin", "street": "ul. S\u0142owianska 03/04"}
{"user_id": 124, "name": "Adrian Humeniuk", "city": "Gdynia", "street": "aleja Szarych Szereg\u00f3w 35/79"}
{"user_id": 125, "name": "Ida Latuszek", "city": "Kutno", "street": "pl. Fio\u0142kowa 27/06"}
{"user_id": 126, "name": "Natasza Martin", "city": "Konin", "street": "ul. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 74/97"}
{"user_id": 127, "name": "Olga Dej", "city": "Warszawa", "street": "al. Liliowa 532"}
{"user_id": 128, "name": "Leonard Steciuk", "city": "Mielec", "street": "ulica Wi\u015blana 81/61"}
{"user_id": 129, "name": "Monika Achtelik", "city": "Szczecin", "street": "al. Sp\u00f3\u0142dzielcza 677"}
{"user_id": 130, "name": "Maurycy Mulawa", "city": "Mielec", "street": "pl. Tysi\u0105clecia 299"}
{"user_id": 131, "name": "Antoni Kretowicz", "city": "Radom", "street": "plac Krzywa 37"}
{"user_id": 132, "name": "Karina Galica", "city": "Gdynia", "street": "pl. Mieszka I 11"}
{"user_id": 133, "name": "Dagmara \u0141aszcz", "city": "Konin", "street": "plac Wi\u015blana 67"}
{"user_id": 134, "name": "Rafa\u0142 Trybu\u015b", "city": "Radom", "street": "pl. M\u0142y\u0144ska 06"}
{"user_id": 135, "name": "Wiktor Kuster", "city": "Szczecin", "street": "ul. Promienna 199"}
{"user_id": 136, "name": "Agnieszka Bareja", "city": "Szczecin", "street": "aleja Listopada 329"}
{"user_id": 137, "name": "Artur Tofil", "city": "Kutno", "street": "ul. Widokowa 340"}
{"user_id": 138, "name": "Tadeusz Tyczka", "city": "Kutno", "street": "aleja Powsta\u0144c\u00f3w 75/47"}
{"user_id": 139, "name": "Andrzej Rakus", "city": "Szczecin", "street": "pl. G\u00f3rnicza 88"}
{"user_id": 140, "name": "Krystyna Bere\u015b", "city": "Kutno", "street": "ulica Sucharskiego 52"}
{"user_id": 141, "name": "Ksawery Ga\u0142ach", "city": "Police", "street": "ulica Traugutta 20"}
{"user_id": 142, "name": "Tadeusz \u015acieszka", "city": "Warszawa", "street": "pl. Chmielna 93"}
{"user_id": 143, "name": "Oskar Pietrewicz", "city": "Konin", "street": "plac Leszczynowa 24/06"}
{"user_id": 144, "name": "Julianna Zimol\u0105g", "city": "Szczecin", "street": "plac Bursztynowa 09/68"}
{"user_id": 145, "name": "Mieszko \u017buberek", "city": "Kutno", "street": "ulica \u015arednia 06"}
{"user_id": 146, "name": "Marianna Kozaczuk", "city": "Kutno", "street": "al. Stra\u017cacka 88"}
{"user_id": 147, "name": "Natasza Szarejko", "city": "Radom", "street": "ul. Sp\u00f3\u0142dzielcza 05/31"}
{"user_id": 148, "name": "Nela \u017bal", "city": "Gdynia", "street": "ul. Kolorowa 069"}
{"user_id": 149, "name": "Sebastian Ko\u0142pak", "city": "Police", "street": "pl. Dolna 65/14"}
{"user_id": 150, "name": "Szymon Dytko", "city": "Szczecin", "street": "ulica Odrza\u0144ska 12/50"}
{"user_id": 151, "name": "Antoni Sobolak", "city": "Police", "street": "ul. Wyspia\u0144skiego 47/96"}
{"user_id": 152, "name": "Jan Borak", "city": "Mielec", "street": "pl. Malczewskiego 43"}
{"user_id": 153, "name": "Marianna Stoltman", "city": "Szczecin", "street": "pl. Kra\u0144cowa 90/22"}
{"user_id": 154, "name": "Ewa Duc", "city": "Konin", "street": "ul. Kr\u00f3tka 18/49"}
{"user_id": 155, "name": "Blanka Lepka", "city": "Police", "street": "ul. Cedrowa 599"}
{"user_id": 156, "name": "Sonia Cz\u0142onka", "city": "Mielec", "street": "ulica Czere\u015bniowa 24/90"}
{"user_id": 157, "name": "\u0141ukasz Frymus", "city": "Police", "street": "plac Lazurowa 90"}
{"user_id": 158, "name": "Nataniel Ka\u017amierczyk", "city": "Szczecin", "street": "ul. Dworcowa 44"}
{"user_id": 159, "name": "Kacper Kalisiak", "city": "Konin", "street": "pl. Ciasna 26"}
{"user_id": 160, "name": "Dominik Pacholik", "city": "Mielec", "street": "al. Tysi\u0105clecia 83/52"}
{"user_id": 161, "name": "Nicole Sowa\u0142a", "city": "Warszawa", "street": "aleja Wypoczynkowa 53/95"}
{"user_id": 162, "name": "Stefan Dylik", "city": "Radom", "street": "ulica Hutnicza 11/03"}
{"user_id": 163, "name": "Krystyna Krzosek", "city": "Mielec", "street": "plac Poniatowskiego 245"}
{"user_id": 164, "name": "Leon Siemek", "city": "Kutno", "street": "pl. Lawendowa 565"}
{"user_id": 165, "name": "Malwina Wajdzik", "city": "Radom", "street": "plac Wybickiego 95"}
{"user_id": 166, "name": "Dominik Molak", "city": "Szczecin", "street": "ul. Sk\u0142odowskiej-Curie 29/49"}
{"user_id": 167, "name": "Aniela Janczura", "city": "Radom", "street": "aleja G\u00f3rnicza 33/27"}
{"user_id": 168, "name": "Marianna Staniaszek", "city": "Radom", "street": "pl. Stra\u017cacka 53"}
{"user_id": 169, "name": "Angelika Hamerla", "city": "Mielec", "street": "ul. Morska 75/34"}
{"user_id": 170, "name": "Norbert Sibiga", "city": "Police", "street": "aleja Morcinka 36"}
{"user_id": 171, "name": "Hubert Fabiszak", "city": "Kutno", "street": "al. Maja 90"}
{"user_id": 172, "name": "Olaf Cydzik", "city": "Warszawa", "street": "ulica Jana 49/76"}
{"user_id": 173, "name": "Konstanty Wasiewicz", "city": "Mielec", "street": "aleja Zwyci\u0119stwa 220"}
{"user_id": 174, "name": "Roksana Z\u0119bik", "city": "Police", "street": "pl. M\u0142y\u0144ska 62"}
{"user_id": 175, "name": "Tymon Pawlos", "city": "Radom", "street": "ul. Bursztynowa 53/07"}
{"user_id": 176, "name": "Konstanty Dolega", "city": "Szczecin", "street": "ulica Sybirak\u00f3w 54/57"}
{"user_id": 177, "name": "Adam Rogula", "city": "Szczecin", "street": "ul. Dzia\u0142kowa 171"}
{"user_id": 178, "name": "Maks Noculak", "city": "Mielec", "street": "al. Kopernika 44/16"}
{"user_id": 179, "name": "Tymoteusz Wita", "city": "Police", "street": "aleja Prusa 205"}
{"user_id": 180, "name": "Maksymilian Pikula", "city": "Radom", "street": "plac Grzybowa 92"}
{"user_id": 181, "name": "Pawe\u0142 Bobryk", "city": "Konin", "street": "aleja Urocza 29/99"}
{"user_id": 182, "name": "Maurycy Skalik", "city": "Police", "street": "plac Miarki 726"}
{"user_id": 183, "name": "Eryk Gendera", "city": "Police", "street": "ulica Pomorska 425"}
{"user_id": 184, "name": "Igor Baum", "city": "Kutno", "street": "aleja Wojska Polskiego 821"}
{"user_id": 185, "name": "Jacek Hennig", "city": "Police", "street": "ulica Odrza\u0144ska 086"}
{"user_id": 186, "name": "Fryderyk Kuza", "city": "Konin", "street": "al. Reja 634"}
{"user_id": 187, "name": "Olgierd Smagacz", "city": "Radom", "street": "ulica Kasztanowa 820"}
{"user_id": 188, "name": "Emil Pastucha", "city": "Konin", "street": "ulica Wiatraczna 53"}
{"user_id": 189, "name": "Anna Maria Ciesi\u00f3\u0142ka", "city": "Gdynia", "street": "al. Bydgoska 45"}
{"user_id": 190, "name": "Filip Jantos", "city": "Kutno", "street": "plac Wieniawskiego 005"}
{"user_id": 191, "name": "Patryk Dryga\u0142a", "city": "Radom", "street": "pl. Akacjowa 57"}
{"user_id": 192, "name": "Rados\u0142aw Bugno", "city": "Warszawa", "street": "plac Mi\u0142a 182"}
{"user_id": 193, "name": "J\u0119drzej Tryba\u0142a", "city": "Police", "street": "al. \u015al\u0105ska 231"}
{"user_id": 194, "name": "Fryderyk W\u0119grzynowicz", "city": "Mielec", "street": "al. Odrza\u0144ska 033"}
{"user_id": 195, "name": "Inga Rezler", "city": "Mielec", "street": "ul. Le\u015bna 33"}
{"user_id": 196, "name": "Dagmara Dzia\u0142ak", "city": "Kutno", "street": "ulica Osiedlowa 79"}
{"user_id": 197, "name": "Jan Rakus", "city": "Szczecin", "street": "ulica Leszczynowa 017"}
{"user_id": 198, "name": "Arkadiusz Herba", "city": "Warszawa", "street": "ul. Szewska 05/12"}
{"user_id": 199, "name": "Malwina Parada", "city": "Radom", "street": "ul. Kolonia 46"}
{"user_id": 200, "name": "Malwina G\u0105szczak", "city": "Kutno", "street": "aleja Ja\u0142owcowa 44/18"}
{"user_id": 201, "name": "Juliusz Rubin", "city": "Gdynia", "street": "pl. Jeziorna 617"}
{"user_id": 202, "name": "Grzegorz Kuran", "city": "Kutno", "street": "ulica \u017babia 285"}
{"user_id": 203, "name": "Anastazja Drygas", "city": "Konin", "street": "plac Morelowa 970"}
{"user_id": 204, "name": "Marianna Frukacz", "city": "Mielec", "street": "plac Chabrowa 781"}
{"user_id": 205, "name": "Blanka Nagel", "city": "Mielec", "street": "pl. D\u0142uga 241"}
{"user_id": 206, "name": "Jacek Mirga", "city": "Gdynia", "street": "plac Reymonta 57/44"}
{"user_id": 207, "name": "Bruno Ziniewicz", "city": "Warszawa", "street": "plac S\u0142oneczna 449"}
{"user_id": 208, "name": "Tola Mol", "city": "Kutno", "street": "aleja \u0179r\u00f3dlana 89/64"}
{"user_id": 209, "name": "Szymon Krzystek", "city": "Szczecin", "street": "aleja Morska 67"}
{"user_id": 210, "name": "Tymoteusz \u015awitaj", "city": "Kutno", "street": "aleja Ko\u015bcielna 72/80"}
{"user_id": 211, "name": "Maks Ma\u0142ota", "city": "Konin", "street": "ul. Lotnicza 08/40"}
{"user_id": 212, "name": "Dorota Sado", "city": "Radom", "street": "al. Bydgoska 26"}
{"user_id": 213, "name": "Kaja Basaj", "city": "Gdynia", "street": "pl. Andersa 32/17"}
{"user_id": 214, "name": "Miko\u0142aj Rozum", "city": "Radom", "street": "aleja Spacerowa 66/01"}
{"user_id": 215, "name": "Roksana Muniak", "city": "Warszawa", "street": "al. Mickiewicza 40/15"}
{"user_id": 216, "name": "Wojciech W\u0119grzyk", "city": "Kutno", "street": "ul. Tysi\u0105clecia 21/73"}
{"user_id": 217, "name": "Urszula Wiszowata", "city": "Warszawa", "street": "al. Mazurska 961"}
{"user_id": 218, "name": "Nikodem Bartoszczyk", "city": "Warszawa", "street": "al. Go\u0142\u0119bia 672"}
{"user_id": 219, "name": "Jeremi Oczko", "city": "Konin", "street": "al. Pi\u0119kna 344"}
{"user_id": 220, "name": "Mi\u0142osz \u0141apacz", "city": "Radom", "street": "ul. Mostowa 87"}
{"user_id": 221, "name": "Pawe\u0142 Neska", "city": "Mielec", "street": "ulica Sawickiej 25/84"}
{"user_id": 222, "name": "Apolonia Frelich", "city": "Konin", "street": "plac Sko\u015bna 357"}
{"user_id": 223, "name": "Julita Filiks", "city": "Konin", "street": "ul. Mazurska 45"}
{"user_id": 224, "name": "Arkadiusz Cal", "city": "Warszawa", "street": "ul. S\u0142onecznikowa 510"}
{"user_id": 225, "name": "Nicole Wiak", "city": "Mielec", "street": "plac Rejtana 53"}
{"user_id": 226, "name": "Roksana Pachla", "city": "Szczecin", "street": "ulica Pi\u0119kna 23/04"}
{"user_id": 227, "name": "Przemys\u0142aw Szpala", "city": "Mielec", "street": "ul. Jastrz\u0119bia 62"}
{"user_id": 228, "name": "Sebastian Ko\u017alak", "city": "Radom", "street": "pl. S\u0142onecznikowa 52"}
{"user_id": 229, "name": "Liwia Wydmuch", "city": "Mielec", "street": "plac Gl\u00f3wna 58/25"}
{"user_id": 230, "name": "Przemys\u0142aw Majtczak", "city": "Warszawa", "street": "ulica Drzyma\u0142y 36"}
{"user_id": 231, "name": "Julianna Drza\u0142", "city": "Gdynia", "street": "pl. Jesionowa 024"}
{"user_id": 232, "name": "Arkadiusz Fidor", "city": "Konin", "street": "aleja Wojska Polskiego 65"}
{"user_id": 233, "name": "Malwina Nitek", "city": "Mielec", "street": "plac Gl\u00f3wna 60/09"}
{"user_id": 234, "name": "Mateusz Kurach", "city": "Police", "street": "aleja \u017bwirki i Wigury 15/46"}
{"user_id": 235, "name": "Fabian Przerwa", "city": "Mielec", "street": "pl. Rolnicza 46"}
{"user_id": 236, "name": "Nicole Ka\u0142wak", "city": "Gdynia", "street": "plac Wczasowa 29"}
{"user_id": 237, "name": "Marika Waloch", "city": "Warszawa", "street": "al. Stolarska 07"}
{"user_id": 238, "name": "Grzegorz Zi\u0119cik", "city": "Warszawa", "street": "ulica Wr\u00f3blewskiego 79/62"}
{"user_id": 239, "name": "R\u00f3\u017ca Korzekwa", "city": "Police", "street": "plac Cegielniana 117"}
{"user_id": 240, "name": "Mieszko Fitrzyk", "city": "Gdynia", "street": "pl. Orkana 38/35"}
{"user_id": 241, "name": "Mateusz Achtelik", "city": "Kutno", "street": "ulica Piwna 57"}
{"user_id": 242, "name": "Piotr Goska", "city": "Mielec", "street": "ul. Lisia 22/15"}
{"user_id": 243, "name": "Emil Wawryniuk", "city": "Konin", "street": "plac Willowa 48"}
{"user_id": 244, "name": "Kacper Posmyk", "city": "Radom", "street": "pl. Kolorowa 79/98"}
{"user_id": 245, "name": "Nikodem Czury\u0142o", "city": "Kutno", "street": "al. Spokojna 873"}
{"user_id": 246, "name": "Adrian Fry\u015b", "city": "Konin", "street": "al. Zak\u0105tek 98"}
{"user_id": 247, "name": "Kacper Rychert", "city": "Konin", "street": "aleja \u015arodkowa 588"}
{"user_id": 248, "name": "Ewelina Chachaj", "city": "Warszawa", "street": "aleja Zapolskiej 378"}
{"user_id": 249, "name": "Ewa Go\u0142o\u015b", "city": "Mielec", "street": "plac Kossaka 253"}
{"user_id": 250, "name": "Natasza Pazera", "city": "Warszawa", "street": "al. Orzechowa 707"}
{"user_id": 251, "name": "Filip Fry\u015b", "city": "Kutno", "street": "aleja Jana 22/32"}
{"user_id": 252, "name": "Konstanty Bartoszak", "city": "Radom", "street": "ul. Graniczna 037"}
{"user_id": 253, "name": "Nataniel Iciek", "city": "Konin", "street": "aleja Wyspia\u0144skiego 86"}
{"user_id": 254, "name": "Kamila Sudak", "city": "Police", "street": "al. Zau\u0142ek 774"}
{"user_id": 255, "name": "Konstanty Gajcy", "city": "Kutno", "street": "al. Chmielna 974"}
{"user_id": 256, "name": "Julian John", "city": "Police", "street": "pl. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 656"}
{"user_id": 257, "name": "Gaja Witaszek", "city": "Radom", "street": "al. Grunwaldzka 273"}
{"user_id": 258, "name": "Janina Pikor", "city": "Szczecin", "street": "ulica Kopernika 210"}
{"user_id": 259, "name": "Malwina Bielat", "city": "Police", "street": "al. Jab\u0142oniowa 02"}
{"user_id": 260, "name": "Maurycy Zegad\u0142o", "city": "Radom", "street": "pl. Ogrodowa 68/31"}
{"user_id": 261, "name": "Tola J\u0119druszczak", "city": "Gdynia", "street": "plac G\u0142owackiego 853"}
{"user_id": 262, "name": "Marcin Garncarek", "city": "Warszawa", "street": "al. Listopada 531"}
{"user_id": 263, "name": "Rozalia Sznura", "city": "Gdynia", "street": "aleja Poniatowskiego 38"}
{"user_id": 264, "name": "Urszula Penkala", "city": "Radom", "street": "aleja Traugutta 87"}
{"user_id": 265, "name": "Mateusz U\u0142anowicz", "city": "Konin", "street": "plac Kili\u0144skiego 68/91"}
{"user_id": 266, "name": "Aurelia Mielke", "city": "Szczecin", "street": "aleja Wysoka 20/73"}
{"user_id": 267, "name": "Szymon Samoraj", "city": "Radom", "street": "pl. Wi\u0105zowa 19"}
{"user_id": 268, "name": "Anastazja Bajko", "city": "Police", "street": "pl. Norwida 35"}
{"user_id": 269, "name": "Arkadiusz Smolec", "city": "Szczecin", "street": "ul. Fredry 532"}
{"user_id": 270, "name": "Janina \u0141apaj", "city": "Radom", "street": "aleja Lazurowa 02/98"}
{"user_id": 271, "name": "Grzegorz Maziarczyk", "city": "Warszawa", "street": "al. Browarna 907"}
{"user_id": 272, "name": "Ignacy \u0141ukasiuk", "city": "Konin", "street": "pl. Wiejska 01/68"}
{"user_id": 273, "name": "Maciej Rzucid\u0142o", "city": "Police", "street": "pl. Szymanowskiego 79/98"}
{"user_id": 274, "name": "Aurelia Rudowicz", "city": "Szczecin", "street": "ulica G\u0142ogowa 75"}
{"user_id": 275, "name": "Lidia Kieszek", "city": "Konin", "street": "ulica \u017bwirki i Wigury 644"}
{"user_id": 276, "name": "Marika O\u015bko", "city": "Radom", "street": "al. Grottgera 27"}
{"user_id": 277, "name": "Anita Szemraj", "city": "Konin", "street": "aleja Niepodleg\u0142o\u015bci 69"}
{"user_id": 278, "name": "Gabriel W\u0119grzyniak", "city": "Radom", "street": "ulica Niepodleg\u0142o\u015bci 24/44"}
{"user_id": 279, "name": "Tomasz Koronkiewicz", "city": "Kutno", "street": "aleja Lisia 922"}
{"user_id": 280, "name": "Patryk Merchel", "city": "Gdynia", "street": "plac Harcerska 388"}
{"user_id": 281, "name": "Gaja Nag\u00f3rka", "city": "Konin", "street": "al. Kra\u0144cowa 027"}
{"user_id": 282, "name": "Kajetan Folga", "city": "Gdynia", "street": "al. Maja 84"}
{"user_id": 283, "name": "Dagmara Gozdur", "city": "Mielec", "street": "ul. Zielna 35"}
{"user_id": 284, "name": "Aleksander Jakubiuk", "city": "Radom", "street": "ulica Orzeszkowej 51/02"}
{"user_id": 285, "name": "Aurelia Grzesiek", "city": "Kutno", "street": "ul. Wiatraczna 42"}
{"user_id": 286, "name": "Damian Michalkiewicz", "city": "Gdynia", "street": "ulica Wyspia\u0144skiego 59/71"}
{"user_id": 287, "name": "Kaja \u017bo\u0142\u0105d\u017a", "city": "Konin", "street": "plac Skargi 06/24"}
{"user_id": 288, "name": "Marika Hanas", "city": "Warszawa", "street": "pl. Harcerska 74"}
{"user_id": 289, "name": "Nikodem Rysz", "city": "Radom", "street": "ul. Krakowska 91"}
{"user_id": 290, "name": "Ignacy Starzak", "city": "Konin", "street": "ulica Zielona 620"}
{"user_id": 291, "name": "Lidia Huszcza", "city": "Szczecin", "street": "plac Sadowa 779"}
{"user_id": 292, "name": "Ignacy Jeske", "city": "Konin", "street": "aleja Klasztorna 89"}
{"user_id": 293, "name": "Dominik Leszczak", "city": "Gdynia", "street": "al. My\u015bliwska 173"}
{"user_id": 294, "name": "Igor Wojew\u00f3dka", "city": "Kutno", "street": "pl. Pu\u0142askiego 05/04"}
{"user_id": 295, "name": "Karina Skowyra", "city": "Szczecin", "street": "ulica Koralowa 191"}
{"user_id": 296, "name": "Marika Araszkiewicz", "city": "Szczecin", "street": "pl. Urocza 243"}
{"user_id": 297, "name": "Micha\u0142 Mroczko", "city": "Kutno", "street": "plac Towarowa 13/69"}
{"user_id": 298, "name": "Natan Bona", "city": "Mielec", "street": "aleja Dobra 57"}
{"user_id": 299, "name": "Krzysztof Gasz", "city": "Warszawa", "street": "al. G\u00f3rnicza 900"}
{"user_id": 300, "name": "Sandra Ma\u0142as", "city": "Police", "street": "ulica Konwaliowa 96/00"}
{"user_id": 301, "name": "Bartek Borczyk", "city": "Radom", "street": "al. Batalion\u00f3w Ch\u0142opskich 618"}
